ptgf點解肥豬西都敢開價2000$

見到一大堆肥撚到仆街又柒嘅所謂ptgf

仲要敢開價1500-2000$ 2個鐘

感情係買唔到番黎嫁

乜撚野雙方都enjoy都係一派胡言黎嫁

你唔係比錢請part time girl friend啊

你係比2000蚊請臨時演員啊屌你

紅字等於加強語氣

買咗半打美極先嚟話無相

哦 你要相 早講嘛 桶裝美極都畀到你

梁特

狗樣同肥同大波係三件事喎巴打

你啱 我拎錯例子

需要搵ptgf既人已經夠on9 陪你睇場戲 收你6舊洗費你出 仲覺得有賺

你又點睇

我覺得搵得ptgf嘅人啲思想同道德觀念都好扭曲

屌其實有乜咁大件事
百貨應百客
有班on9仔幫襯佢地咪有呢啲質素嘅PTGF囉
都唔係啲咩新鮮事啦

可能我見識少 但我真係覺得好on9囉
有閪就做到ptgf 我依啲肥矮柒毒都做到ptbf啦咁 開價幾千咩又

做人要有自知知明嫁嘛 二千幾邊撚到值啊

香港地有塊西真係乜都得